跳舞瓶頸問題

跳左唔係話好耐都有差唔多一年，但唔知點解啲Isolation練極都唔好，跟Routine跳其實係冇問題，但啲細節位會hea過，有冇巴絲係前輩教下小弟衝破呢個瓶頸位 有咩方法可以練好Isolation 並且跳Routine做得出黎

推